愛情寧缺莫濫

{如果你正在熱戀嘅睇左結論就算，否則後果自負}

**結論 : 樓主好想拍拖，喺度講阿Q精神(精神勝利法)

[愛情寧缺莫濫]

唔知從幾時開始，單身就好似一種殘疾咁樣，個個人都覺得自己如果單身會俾人歧視。好多人為咗擺脫單身嘅標籤，衝動同自己唔知適唔適合嘅人發展關係。好彩嘅和平分手做返朋友，不過應該都係比較少數；比較多數嘅係不和分手收場。樓主戀愛經驗得𠴱一次咁大把，憑咩學人開Post講戀愛？咁我話俾你聽，我單身經驗豐富得唔得？單身唔係一種感情狀態？

眼見好多人會選擇先去開始一段戀愛關係，然後再互相了解對方。樓主曾經都係咁樣同上一任亦都係暫時(希望唔係今世)唯一一個女朋友識咗幾日就開始開始拍拖。咁當然好快就分咗手啦 。講少少關於前女友先，佢係一個幾social幾玩得嘅女仔，又好打扮仲要本身都生得幾靚女 (起碼我覺得)；而我係一個好摺，可以係屋企睇足一日Wikipedia嘅人(其實我都唔知點解佢鍾意我)。基本上，我同佢除咗都係人類之外都冇咩共通點 。

你問如果依家嘅我要開始一段戀愛關係，開始之前一定要深入認識對方先，肯定對方性格啱自己先至會考慮，一定唔會為拍拖而拍拖。因為咁，好多本來覺得有少少興趣嘅女仔，最後都係發覺對方唔適合自己而冇開始 。或者調返轉咁講，啱自己嘅人暫時都未出現過或者未比我發現到。

其實樓主認為單身唔係錯或者唔一定係被選擇，仲係單身未必一定係你唔好。而且單身唔一定寂寞，其實單身係同自己發展緊關係(唔係自戀嗰種)，可以好好咁比自己更加認識同了解自己；坦白講，我相信大部份人未到死嗰日其實都唔係好認識自己(可能迴光返照嗰刻都仲未)。既然未搵到啱自己嘅人(或者啱嘅人仲未出現)，點解唔趁呢個機會去認識下同埋增值下自己呢 ？

究竟係我思想停留係石器時代，定還是「速食愛情」唔理質素最緊要快先至係主流？

呢個應該係我今年最後一個post。我之後會轉用第二個名開post

祝各位聖誕快樂 ，可以喺啱嘅時間遇到啱嘅有緣人

[學術台] 愛情寧缺莫濫

多謝推post

唔該晒側田

關集團咩事？

關側田咩事？

性愛相反

贊成

講得幾好
試吓同自己拍拖先